是咁的，我嘅職業係ptbf 2

上一個post：

紙言：

fb：

ig：begoldenyung

由於留1001太危險，我都係喺依度講

講真，我係點都點都點都估唔到ptbf會有咁多正皮（雖然都係輸比四大天王，但我已經超滿足 ）

fb同ig都多咗好多新讀者，真係非常非常多謝大家！

如果話唔妥故係寫嘅時候令我無咁傷心嘅故事，咁ptbf一定係再次令我開心翻嘅故事

而有咁嘅效果，都係因為有你地嘅支持

我收到好多新感想pm同dm，真係好多謝你地願意為我打一句好睇同加油，小弟好感動

同大家交代翻，唔妥故依幾日應該會陸續推出，歡迎你地爆料邊度有得賣，而遺書就準備緊重印，所以過多少少時間先會多啲貨，如果買唔到，再等多等就有！

再一次！好好好好好多謝大家

繼續為大家送上ptbf故事

加油加油快啲出文

新po留名

lm

新post留名

留名

文

「點解⋯⋯偏偏係我唔得？」

個個都唔得

「點解我每一次都係動情嗰個？」

如果可以無情，就唔會受傷

「乖，唔好喊。」

我想摟住佢，但阿螢推開我

擺低個1蚊先

新讀者留名
幫推

無文做咩學人新post
btw支持

自膠 眼殘睇唔到上面有文

新post lm

新post Lm

留個正皮先

咩都唔理 正皮左先

「你安慰我⋯⋯係因為包鐘包埋，定因爲心痛？」

昏暗環境中嘅淚水，就好似夜空嘅流星，喺阿螢面上滑落

因為包埋

「因為我心痛。」

我想拉佢過嚟

但佢伸出手掌，阻止我

「你講大話！！！」

以前係阿螢同我講，我唔同，因為我係假嘅

而家，我唔同，因為佢想我係真嘅

「我無⋯⋯信我。」

阿螢忍住大喊嘅衝動

「我地⋯⋯仲有幾耐夠鐘？」

我拎出手機

「仲有，一個鐘頭三十七分鐘。」

「我要而家埋單。」

live

Live

追到live
加油

上哂癮

睇過遺書故讀者留名 金仔好正

正評加速

情節愈黎愈正

「咁你會蝕咗⋯⋯」

我都未講完，就比阿螢打斷

「我唔理我唔理我唔理！！！我要而家埋單！！！」佢拎咗幾千蚊，扔比我

「多謝⋯⋯」

然後我就明，點解佢突然話要埋單

「你安慰我⋯⋯係包鐘包埋⋯⋯定因爲心痛？」

佢想知道真相

阿螢好似隻被遺棄嘅貓咁，爬到我身前，成個胸幾乎比我望哂

佢水汪汪嘅大眼，由下而上，求饒咁望住我

依種眼神，擁有令所有男人就範嘅魔力

「因為。」

若想知道真相，請準備受傷

「包鐘包埋。」

如果可以無情，就唔會受傷

我成日都係咁諗
好想乜都唔理做player

比完錢就睇真面目
好男人

有職業操守

懦夫，連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷。

Lm

雖然一路睇一路心up
但都好想睇落去

加速

阿螢爬前一步，靠近我

「愛情，真係可以分得咁清楚架咩？」

愛情就係因爲複雜，所以先無辦法分得清楚

但我地之間，只係極其簡單嘅，一場交易

「交易，唔係分清楚啲好咩？」

阿螢無力咁笑一笑，眼淚不停喺佢眼角滲出嚟

可惜的是，我沒法為你擦眼淚

LM

一樣未睇先正皮 繼續支持

屌你睇到好撚sad 已經失戀㗎啦想搵個寄託都比人係咁reject

唉

live左
留名

仆街
好正

香港獨立

留名一陣再睇

好虐心

仆街

留定個名先

咁靚女遲早都係做g
呢個就係香港

第一次追巴打既故
每篇唔係好長好多字
但感覺到果種淡淡滲出黎既sad

好虐心 會唔會有甜

新po 留名
睇完真係好心痛

好正，好表達到現代人內心好空虛虛無既心境。

我無拎到啲錢，行出房

行入廚房，將罐頭入面嘅午餐肉倒喺砧板上

喊聲喺睡房傳出

刀鋒同砧板撞擊嘅聲音

我準備兩人份嘅晚餐

滋滋滋

煎午餐肉嘅聲音，連帶肉香飄出廚房外面

慢慢，房嘅喊聲收細

咕嚕咕嚕

忌廉蘑菇雞湯沸騰嘅聲音，安撫受傷嘅靈魂

過咗一陣，屋入面只淨翻食物誘人嘅香氣

阿螢再次出現喺廚房外面

「點解⋯⋯你仲唔走？」

又live左
第一次響連登追到1001

多謝你個第一次，995啫

文呀

新post 留名

由舊po追到新po live到無得再live

好正呀金仔
出多啲

「你想我走咩？」

阿螢喊到眼腫腫咁，好淒涼

「我唔知⋯⋯」

我拎手機出嚟，話：「我地仲有一個鐘頭二十九分鐘嘅時間。」

午餐肉上碟

「我當你未埋單，我地就咁樣食餐飯，好無？」

「但係⋯⋯你都唔愛我⋯⋯」

「唯獨依一個鐘頭二十八分鐘，我愛你。」

別問我，是真還是假

繼續留名

屯門余佩芝到此一遊

live左，正皮左

「唯獨依一個鐘頭二十八分鐘，我愛你。」難得過粗口

可以計算到嘅溫柔好殘忍

就好似一段無未來既感情一樣

LM 好好睇吓D情感出曬呢
仲唔係sad故

真係好想知金仔當年比咩情傷搞到依家咁 快d講啦

好入肉

期限一到 大家又打回原形
像你沒來過沒去過咁

又係煎牛餐肉

男主咁鍾意食午餐肉幾時生cancer

我地靜靜咁食晚餐

阿螢無咩胃口，所以我食得比較多

食完飯，我地兩個肩並肩洗碗

洗完碗嘅時候，阿螢叫我

「阿金。」

稱呼，唔再係親暱嘅「金仔」

喺阿螢心目中，我已經變翻，第一次見面嘅阿金

只係一個假嘅男朋友

一個無必要動真情嘅ptbf

。。。。。。。。。。。。。。。。。

回post 1#988Labetalol：伏筆比你發現左

金仔真係好鐘情於午餐肉

係呀係呀

唔動情就唔會受傷

好心up啊睇到！
金仔啲文字好大威力

正評加留名

留名加正評
好想快啲睇多啲呀
金仔出多啲得唔得

留個靚名先

快啲出

遺書故新讀者留名
金仔做PTBF係為咗贖罪
之前同佢講朗豪坊嗰電梯星星嘅女仔係咪撘沉船嘅對象呢
好多伏筆 已正皮

嗰個係阿螢

金仔依個名，係阿螢不知不覺間叫出嚟

然後可能係叫慣咗，就一路咁叫

聽講，你開始鍾意一個人嘅時候，就會想叫佢叫得親密啲

所以而家，我諗阿螢應該終於諗通咗，同我之間嘅關係

「你⋯⋯可唔可以陪住我，到我訓著咗，先走？」

「可以呀，你做bb仔得架喇，等我氹你訓啦。」

佢微笑，拉住我入房

我地兩個訓喺床，佢挨住我

依然係咁性感可人，身為男人唔食咗佢真係好對唔住細佬

但係，佢已經傷夠喇

其實，埋單之後，呃佢話我係真心，就可以同佢啪啪啪

然後阿螢就會期待同我嘅未來，再知道原來同我無未來

用虛假嘅承諾欺騙一個重傷嘅真心，我做唔到

所以，我寧願踐踏期望嘅嫩芽

說真話，因為我不想，傷得你更深

金仔覆我，好感動
因為我以為呢個故同遺書故有連繫，所以sorry for ff too much

話唔定遲啲有

講呢啲
考起金魚記憶嘅我

live 左

live 皮已正

點解要比我睇到咁好睇既故 我第日睇唔返點算

新post之後既文真係好震撼。。。 金仔

食左啊瑩咪得
好撚嬲

文呢 Between 好慘啊

好好睇

若想知道真相，請準備受傷

一語道破我心聲
明知故問帶來嘅傷心真係令人好無奈

如果我係ptgf，所有野單純由責任心(或者錢)驅使我去做而唔係由自己嘅意願主宰嘅話，或者反而冇傷得佢咁深，哈哈。至少我可以做到違心。

可能好奇怪但係幾羨慕阿螢 我都想咁鍾意一個人為一個人喊

其實我係黎留名嘅

追到我流馬尿

如果食左阿螢係咪代表個故已完

每一篇都乾淨利落
沒有多餘的造句
每一句都打進人心
金仔

文呢加速

其實有時候將事情弄得太清楚只會令人更迷惘，男男女女之間好鐘意事後講清楚，但呢個只係放唔低嘅一方嘅一個藉口，希望將與對方嘅關係拖得更耐，即使只係一句話嘅時間。
其實呢個世界，所有嘅事情，無需要咁清楚。

Sor for19999

又live

文筆好好比遺書故更進步了
好有職業操守

心不動 則不痛

唔係無文阿

遺書追係我第一個睇得完既故
我不嬲都唔睇書
好可惜係我果時睇紙言無機會睇live
今次好開心睇到你啲故
全力支持

一開頭真係好撚好笑
宜家睇到心酸
btw 好故 留名

金仔仲繼續救人心靈 睇到好酸

睇到喊

Live左

一直都覺得 如果唔係真心鐘意對方 答應喺埋一齊只會傷害緊佢 因為終有一日會分開
長痛不如短痛 無謂比假希望人

依個故同遺書前傳一樣咁heavy

真係好好睇
對上你遺書個故
係挽留左我同男朋友既愛情
多謝你金仔
btw 留名想睇金仔以前發生左咩事會變到咁

講得好

阿金你係個好人，你做唔到
但呢個世界的確有好多人會做得出

呢個故令我諗起好多野
自從ex散左後就變了質
一年間食左十幾條女
就發現，原來不負責任咁講說話
就係最觸動到女性既說話
但你越係食落去，就越係無味
慢慢連應該有既罪惡感都無埋
個心都唔知剩低D咩

睇到呢個故 先開始追返遺書故 追到唔想訓

正評

別問我是誰 請與我相戀
我的真心沒人能夠體會

金仔背後既故事

Post 2留名

睇到個心好撚sad

新讀者留名

究竟同援交阿may有無關係呢?

llm

到時去食暗然銷魂飯

有啲咁嘅事

唔制

道破你心聲係小弟嘅榮幸

乖啦唔好cry啦

dead end

好多謝你

我明明地

竟然！！？！好開心喎

咁今次感受下live嘅感覺～

多謝！！
心酸就睇翻波波

今次無咁誇張

唔好啦

華生

波波不知幾歡樂

咁西利 祝你地幸福呀～

世界太多會傷人的人，若看過故事能少一個，受傷的人也少一個

有意思咩

身子要緊

你睇唔睇到我過去同未來

金仔咁早係度

其實我一見到紅點就入黎望下

小弟今日！！！！！終於交畢業論文！！！！！！

係 但有食唔食 罪大惡極
而家要你屌咋嘛 屌完咪走人
雖然都係咁仆街

文！

利用人嘅寂寞，渴望被愛同被拯救嘅心

宣洩慾望

簡單容易，直接爽快

因為傷人嗰個，永遠唔知受傷嗰個幾痛

無情嗰個，亦永遠唔知有情嗰個幾辛苦

若你明白，我們是性交，不是做愛，那就上床吧

呀螢好慘
女人會好想搞清楚到底係咪真, 但男人通常唔覺得有咁嘅需要
同埋唔知點解好擔心呀螢會覺得生無可戀

btw 多謝金仔follow返我ig 好開心

男女之別

我用手掃佢嘅長髮

佢摟住我隻手

我循例問句

「仲做唔做？」

她說，不了

明天，我不愛你了

好中

阿螢訓著咗，我就走

今日架𨋢仍然好慢

業主立案法團係咪應該整下部野？

係喎，佢無鎖門

當我咁諗嘅時候，我就聽到大門傳嚟「咔嚓」一聲

條衰妹原來詐訓

「阿金。」

門後傳嚟呼喚我嘅聲音

再LIVE

正評先

我行埋去

由一開始，我同阿螢嘅心之間，就有一道上鎖嘅門

唔同嘅係，嗰道門係我上鎖

阿螢喺門外發狂大喊，用力敲打

佢話好想，好想入嚟

可惜，她不是鑰匙的主人

如果現實有咁美好 人心冇咁自私就好
睇完我有個衝動開左ptbf-free體驗吓

Btw我估下一個客會係連環殺人犯 最後金仔會融化左殺人犯內心既陰影面再收山同佢一齊

金仔follow左我

今朝成粒鐘車程喺到睇遺書 好正
好想搵金仔幫我寫封

重要的是，你是什麼人

我寫故架咋

「做咩？」

「你真係好，話唔做就真係唔做。」

「咁客人唔想丫嘛。」

聽講，愛一個人，就自然會渴求對方嘅身體

並唔係叫先做嘅野

「我明架喇。」

佢想測試我，係咪真係唔會主動想同佢做

測試結果，始終如一

「我明你唔會愛我。」

我無答

「係我嘅錯，要求淘寶嘅new barlun變成new balance。我買嘅時候，就應該知假貨永遠無可能變真貨。」

係呀，我就係一件淘寶假貨

「要你變真，對唔住。」

然後我又好想知道金仔背後個段故

講番金仔往事個陣，應該又一半親密到仆街，之後最後慘到仆街

追到學都唔想翻啦

live左
快啲出文

「唔好咁講。」

我將手放喺門上

莫名其妙咁覺得，阿螢都將隻手，放喺門上

「無辦法變真，對唔住。」

我地隔住門，互相道歉

「阿金呀。」

「唔？」

「我諗，我唔會再搵你架喇。」

所以今次係最後一次

「我知道我想要嘅係咩。」

阿螢想要嘅，唔係企喺門外道歉嘅假貨

而係可以同佢喺門嘅另一側擁抱嘅男人

「咁咪幾好，祝你搵到你對new balance。」

我放低手

「叮。」

𨋢到，我轉身，遠離大門

別在假貨中尋求真實

去找，真實吧

「多謝你依段時間，陪住我。」

仙子說，看著假的玻璃鞋，不會幸福

仙子說，去找真的玻璃鞋，願你幸福

又live咗
噚晚臨瞓前開始追唔妥故，成功追到1/5
恭喜金仔你今日交咗畢業論文

睇到好心酸

我未交，準備出去交

文文文

假如存在幸福玻璃鞋

睇到好心痛 忍唔住喊左

有咁易諗通就好..

寫完論文就快啲出文啦

金仔你真係好得
就算咩題材都可以寫到咁入心

今年書展會唔會見到你阿

同問

終於追完唔妥故，可以起身返學啦
我都好鍾意「哪裡只得我共你」
最終只有自己先係真正帶自己脫離荒謬嘅人，
浩然又好，金仔又好，
佢哋都只係NPC，一個輔助角色去令自己下定決心去通關

要影張相先

人只能自救

唔講咁多 金仔好波
由post1幾頁追到post 2繼續live

睇到啊瑩就回想個ex 縱使我好想佢番黎我身邊 但事實係無可能

BTW 睇好金仔PTBF呢個故遲早會有片商拍戲

搵番陳唔該

屌 篤到個回覆

明明好少字 但每一段仔都帶住萬語千言咁 每句都入心入肺 冇咩描寫但句句都好有畫面 你既文字好有感污力

新讀者來留名

認同，好想有呢種能力

一開始以為係搞笑故，突然變到好深情，好正

終於live
今日去書局搵埋遺書故
假如 存在幸福玻璃鞋

叫得衰妹嘅你都出事啦...

金仔係咪 bu bba

仲好講 波波個part我以為認錯作者

所以我先遲左追個故

有聽講金仔好似係bu中研 唔知真定假哈哈

Why live again

如果有醜女顧客我想做

金仔係咪特別鐘情午餐肉？

殘忍得黎又好真實
會唔會同遺書故crossover
"我終於知道自己要咩" 其實去自殺
金仔接埋寫遺書 一條龍服務

每個人的故事總是相似，觸動我們的，並非故事當中嘅悲劇，而是從中隱匿的影子

金仔呀金仔，你拯救到你想救的人未

曾幾何時，我自以為會拯救到一啲人
其實，我無能為力，我的藥 治標不治本
最後，我身邊都冇乜人需要呢種藥
當身邊所有嘅人都擁有真正幸福的愛情時
假嘅幸福又如何自理

而家就係發現無

認真搵番個啦 男人好易重新來過

我有留心睇 有冇獎嫁

笑到我仆左係地下

如果後面故事少少crossover到遺書故,應該幾正

文呢

再留名

輕輕一推

支持

好 sad

喺學校電腦室追到再一live 快啲出文

訓醒有故睇
正

好掛住波波

推

走咗之後，我一個人喺寂靜嘅夜晚漫步翻屋企

大街就算有人同無人都好，陪我嘅都只有自己嘅影子

一陣女人笑聲打破黑夜嘅沉默

轉角有三個人，一男兩女搭住膊頭，有講有笑咁出現

中間左擁右抱嘅中年大叔錫完左邊錫右邊

「老豆。」

老豆搵 ptgf

LIVE

金仔睇黎係一個幾有經歷嘅人

「喂金仔，咁夜嘅。我介紹，我個仔。依個係vian。」

「咦好衰架～人地叫vanee呀～」左邊嘅女人抗議

「哎梳理梳理，依個就apple。」

右邊嗰個就一下粉拳打我老豆膊頭

「都話叫banana咯～！」

「是但啦咪又係生果。」

vanee同banana望住我

「阿叔你個仔都幾趣緻喎。」

「梗係啦，我個仔嚟架嘛！」老豆豪氣咁哈哈大笑

「今晚又唔翻嚟訓呀？」我問

「唔翻啦。」

「因住腎虧呀死老野。」

開始sad

因住腎虧呀死老野

好奇金仔自己嘅故事

老豆叫雞 個仔做鴨

個仔做鴨賺錢比老豆叫雞

新post留名
Btw多謝金仔follow咗我ig
之前金仔like咗我張相嚇咗一嚇

留名睇金仔背景

livee

推啊金仔 我決定我都要做ptbf

唔知樓主篇故令到幾多男仔走上ptbf呢條不歸路

我怕我會窮
利申都幾靚仔

lauming

「哈哈，你個仔講野又幾抵死喎。」

vanee同banana笑得好開心

「哈哈哈哈！我個仔最厲害就係把臭口。」

老豆帶住兩個女人喺我旁邊經過

佢地繼續行，而我就回頭，望住佢地三個

仍然有講有笑

沈寂嘅大街好似有翻生氣咁

將視線移去地下

三人有說有笑，三個影子相對無言

老豆，你仲記唔記得，媽咪叫咩名？

金仔之後會唔會做左嗰兩條女嘅ptgf

媽咪

推金仔

新讀者留名支持。
好好睇真係，每一句都入心入肺
同埋不繼腦海浮現畫面

睇到好心up 金仔的文字有魔力

傷得切底才想盡力擺脫
但到頭來 難免有啲野係忘不了既...

好大衝擊

金仔今日仲有無文啊

留名 巴打加油

你老豆就係我，你老母就萬幾個

交完論文休息下 就好快啲返黎打文啦
加油

翻到屋企就沖個涼，又係時候訓教

第二朝訓醒又一條好漢

一覺醒來，忘了很多事

一覺醒來，還記得很多事

想忘記的事太多，睡多少都不夠

一入嚟就有文

金仔係咪又要開始講親情 次次講親情我都會喊到仆街

未住

朝早擘大眼

琴晚訓教發夢

結果有啲記憶更加深刻

慶幸嘅係，起身嘅時候，枕頭無濕到

今日星期六，我去望下另一間房，老豆無翻嚟訓
都預咗

打開wtsapp，收到兩個陌生嘅號碼搵我

「你好，我們正在進行ptbf的專題，請問閣下能撥冗接受採訪嗎？」

無視，下一個

「你能幫幫我，練習怎麼拍拖嗎？」

有新客人

另外就仲有一個係熟客

「今晚睇戲丫。」

金仔你呢個故事睇到好入肉
搞到我都有衝動搵ptbf
唔係唔想正經搵個男朋友
係心入面有放唔低傷我好深既人
曾經試過勉強自己同第二個一齊最後傷害到佢
識親男仔都講明唔會發展只會朋友
但對方最後都會表白
依家唔敢再亂識人
但有時想要比人拖住攬一攬
都只可以自己拖自己同搵公仔攬
但用金錢去換一刻既唔空虛只會令之後更空虛

最後一句重點
如果你要搵，我會建議你小心

咁我安排好時間之後，今個星期六嘅行程就轉眼由空蕩蕩變成密質質

事關我今日要走兩轉，第一轉就係同新客人練習拍拖

到夜晚就去同熟客睇戲食飯

梳洗後出門口，一打開門，就見到一個面紅嘅醉酒佬

我即刻上前，佢亦準確咁跌入我嘅臂環之中

有一陣淡淡嘅酸味

「死老野，又飲到劏。」

追到live啦
btw好sad好浪漫

睇完文訓

我都係講下架咋哈哈
但你呢個故應該幫ptbf 呢一行帶來唔少生機

出！出！出！出！

我拖住老豆入房

喺床邊踢咗佢兩腳：「喂老豆，起身訓翻上床。」

無醒

「死老野你咪扮野呀，啱啱翻到屋企門口仲行得企得架。」

無反應

鼻鼾聲回答：「訓咗。」

我反一反白眼，跨過老豆個身準備出門

行到出外面走廊，已經拎埋鎖匙要鎖門

我最後開翻門

「死老野。」

我入房將老豆抱翻上床，再重新出發

快

加速

遺書讀者留名
睇嚟金仔真係好中意食午餐肉

l m

就因為比老豆阻我一阻，搞到遲咗少少

我喺地鐵站搜索女仔嘅身影，奇怪嘅係我唔見女仔

仲未到？

我開wtsapp，問對方到未

然後佢就打電話比我

「喂？我諗我知你係邊個，我喺你前面。」

明明個wtsapp名係女人名嚟

「你男人老狗學咩人叫Alexia！？」

「吓？哦，auto correct咗。我叫Alex。」

眼前，係個胡力威師父咁嘅高大威猛先生

不過Alex靚仔啲，有啲似万刀甲

點解唔係方力申？

因為Alex，是禿的

一路行一路睇笑到我撞親人

Hehe

新讀者留名
好sad好有畫面
我幾時先放得低ex

出完未
搞到我唔捨得訓

魔牙

我掉頭想走，粗壯嘅手臂已經揪住我衣領

我對腳仲跑緊，但個人竟然無前進

原來我⋯⋯成個人比佢的起咗！？咩呀？拍緊變形俠醫呀？

「我唔係歧視你呀！但係我唔接基佬架！」我喺半空護住自己後欄

嘩依條友做一仔，菊花都變太陽花

「吓？」

「吓乜鬼，唔接基佬就係唔接基佬，我唔會同你互射一次架！」

「邊個係基佬？你話我？」

死火，是咪基佬兩隻字都太冒犯佢呢？

玩到咁重口味

我攰了

點解要搵個男人練拍拖
係咪因為佢見得多女

Btw 金仔早d瞓啦 聽日出多幾篇

玩到咁大

本來好sad依家覺得好好笑

金仔要死了

共你相識三千天 我沒名沒姓
努力進駐那鐵竇 有1亦有0

菊花殘⋯

爆菊都可以幫到人姐，收貴d 補返數

新讀者留名
故仔每句野都發人深省
明知個故好sad都會繼續想去睇

多謝你呢段時間一路陪住我
見到呢句心好up

然後發現Alex係女...

早呀金仔

又由sad變返搞笑

「我唔係基架喎。」

吓？

我開始冷靜少少

「唔係基？咁做乜搵ptbf練習拍拖？」

「就係因為唔係基，先要搵男人練習。」

Alex放低我

佢將電話轉去相片，入面係一個笑得好甜嘅女仔

原來佢因爲咁大個人第一次有女朋友，但又驚自己悶親女女，所以要特登搵人練習

「拍拖依家野要練習架咩？」

alex縮一縮條頸：「因為我又蠢又鈍，所以我覺得要練習吓，如果唔係甜甜實會離開我⋯⋯」一個大隻佬喺你面前縮頭縮頸，個畫面都幾震撼

我心諗，係咪鈍得咁誇張呀？

「所、所以！我決定搵個男人幫下我！」

「搵ptgf唔係好啲咩？」

「唔得架唔得架，要分清楚架嘛！」

留名
追到live

Alex好Cute
唔得㗎唔得㗎！要分清楚㗎嘛！
呢句戳中萌點

alex好搞笑

alex好得意

大隻佬縮頭縮頸 搞笑

ALEX 令我諗起tbb既大隻佬ROCKY

甜甜

好正
突然又輕鬆搞笑mode

「如果你真係只愛你女朋友，咁搵ptgf又有咩問題？你都唔會鍾意假嘅女朋友架啦。」

alex摸住下巴，又用另一隻手喺個光頭度打圈

個動作好似抹緊水晶球咁

「但係甜甜知道咗會唔開心架喎。」

「唔好比佢知咪得。」

「吓？咁唔得喎⋯⋯」

「有咩唔得呀？」

「我愛佢，我想咩都比佢知架嘛。」

我呆咗咁望住佢

「唔係咁嘅咩？」佢兩隻手搓自己個禿頭

「alex，你今年幾大？」

「吓？我廿六歲喇，但上網測心智年齡話我得十三囉。」

我今年先廿三歲，但心智年齡，係六十八

「甜甜係你初戀？」

「無錯！」佢挺起胸膛，好自豪咁講

啊⋯⋯⋯⋯

唔知點解，我有一瞬間，好羨慕眼前依個四肢發達，頭腦簡單嘅傻仔

不知為何，我心裡突然這麼想

甜甜，請你別令這個男生長大

呢啲真係兩睇 天真有天真嘅好...

唔好比alex知

一個人嘅愛情觀愈成熟，愈現實，代表背後愈多傷痕

若我不曾摔得頭破血流，現在一定還能昂首挺胸地邁步

若提起初戀，能自豪地挺起胸膛，而不是無奈地說：「已經過去。」

那，多好

1

舊讀者留名

留名留名

唔知最後alex嘅愛情觀又會比現實摧殘成點樣

依個世界只有兩種人

第一種係自己仆完街，就期待其他人同自己一齊仆街，一齊痛

因為自己傷痕纍纍，所以唔抵得其他人毫髮無傷

另一種係自己仆完街，知道損手爛腳嘅痛，所以唔忍心其他人同自己一樣

我唔知自己係邊種

「行啦。練習拍拖啦我地去。」

「咦？你肯幫我呀？」

我伸手捉住alex嘅手

「行喇。」

Alex同金仔拖手

係文

好似無咪人sosad

alex

有人呀！

live 緊

live緊

而家我遇到好女仔，就覺得自己既過去配唔起人
所以大家做咩都考慮清楚

人在此

liveeeee

跟住比甜甜撞到兩條麻甩佬大街大巷拖手仔，以為alex係gay佬，所以分手，最後金仔同Alex日日互含到射到天光。全文完

你傻咗

我應該早啲寫個故你睇

屌

我地兩個大男人拖住手，喺街度行

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

好悶呀⋯⋯

「喂，我地食乜好？」我開話題

「食麥當勞吖。」

「咁熱氣。」完美港女模式啟動

「咁吉野家吖。」

「牛肉好毒架。」

「kfc？」

「雞有激素。」

「咁大家樂丫。」

「我頂你個肺點解全部都係連鎖店嚟架！」

「咁、咁美心？」wtf？！

唔怪得廿六歲先第一次拍拖

唔怪得要練習

我反一反白眼：「跟我嚟！」

腐女情節出現

大家對我好好呀 1900正皮呀
我會寫好啲寫密啲架喇

快手啲，想學野，睇下去邊度食

加油！出多啲！

睇到好心痛 睇到呼吸唔到
好痛好痛
眼淚係咁湧

「大佬呀，平時生活已經夠哂枯燥乏味架喇，難得拍拖比翻少少情趣，比啲心思搵啲特色小店食飯啦。」

「哦哦哦！」alex拎咗本筆記出嚟抄低重點

「唔駛問都知你平時食飯食乜。」

星期一，麥當勞

星期二，吉野家

星期三，kfc

星期四，大家樂

星期五，美心

下個禮拜又重新loop一次

我同alex喺深水埗行咗陣，就走入咗間冰室

老闆娘見到兩個男人拖手走入嚟，唔知點解流哂口水

腐女真係無處不在⋯⋯

睇翻波波中和下

我都不想男朋友長大
但有時佢既幼稚會令我好hurt

天真有邪

可以唔長大就好了 但可能受過傷會令日後更識同身邊嘅人相處

加甜

甜甜，請你別令這個男生長大

嗚呀 搭緊火車 前面啲人迫到上心口 都忍唔住眼濕左
傷害過人 比人傷害過 就知道自己唔可以再好似最初咁善良 就算再拍拖都會諗多好多野

教下佢

等alex治療下你

「嗱，我地喺度食個芝士撈丁，叫一個兩份分，叫多個餸。」

「咁唔飽架喎。」

「唔駛飽，一陣會再食其他野。唔該！」

「點呀靚仔，食咩呀？」

我叫咗個芝士豬扒撈丁，再叫咗杯紅豆冰，加多份多士咁

「聽住喇，如果甜甜同你講，咁你唔飽架喎，你要點答呀？」

alex對眼望吓左上方，又望吓右上方

「係架？」

我一野扑落佢個光頭度

「你要話，飽唔飽唔重要，重要嘅係同你一齊食。」

alex恍然大悟咁「哦～」咗一聲，又將句回答抄落筆記

live 新讀者

live左
一口氣由頭到尾

好鐘意alex呢個純情嘅角色啊
追緊隔離故嘅alex係淫蟲嚟好大落差

Between 追咗你啲故好耐
特登開個acc嚟俾正皮
金仔加油

多謝你～

邊個alex大淫蟲

金仔x alex唔該
新讀者留名

邊個故

live 留名

頂！live

琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
係呢個時候我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇 屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出
咁我一直等呀等,等左幾年,覺得有d唔對路
好在我醒,知道呢個世紀都唔會有野出
咁我就將自己冷凍,寫張字條話如果出左全文就將我解凍
有一日我就醒左,心諗屌你正呀喂!終於有全文睇
屌,點知係個雪櫃冇雪種
我原本諗住即時落街買
但係五金店又close晒
係呢個時候我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇 屌你正呀喂
原來係雪種仲要係環保果隻雪種
點撚知我雪撚到佛誕都仲未有野出

素顏好唔掂果個故

唔識教

文阿！金仔！

感覺之後Alex會變金仔好朋友

令讀者發笑嘅開頭就係為咗令我哋往後傷感
係咪我諗多咗

睇完之後好想食午餐肉,芝士撈丁同飲紅豆冰

唔覺唔覺又live

基故

點解會變咗hehe故
Alex會唔會搵完金仔之後覺醒變真hehe

金仔uses confused!
It's super effective!

你仲係度睇故，你篇新故呢？

嗰個故又係好撚好笑

人事部力哥

好睇

有呀有呀

我地都係嚟追金仔出文嘅，其他嘢我地擺埋一邊先

金仔咪掛住玩ig
出文啦

比你周到

「你實係拍過好多次拖，我估我係甜甜的話，聽到你依句實好開心。」

「其實唔駛拍好多次拖，睇你有無心思講野之前諗下點講架啫。」

「我覺得你個腦好西利喎。啱啱好似諗都唔諗就講得出啲咁冧嘅說話。」

搵食架餐嚟家嘛大佬

我又無李星嘅巨龍，又無浩然咁靚仔，如果唔係靠把死人口，應該都儲唔落咁多客人

「其實，點解你會做ptbf嘅？」

岩岩睇晒遺書,個人好sad
Btw,睇完遺書以為香港人口得100人

金庸嘅特色，點都撞到熟人:

即刻去溫final
晚上先打故

文啊！ ！ ！ ！

金仔睇我story

笑到停唔到

留名
第一次睇你d文 唔覺意live左
決定即刻追埋遺書先！

正皮了 請出文

又live左

好撚gay 對唔住我係飛住嚟睇 快啲完咗呢個男人唔該

琴晚發夢嘅面容喺我面前微笑

並唔係輕易講得出口嘅事

「再同你熟啲，我就話你知。」

芝士撈丁上枱

「係喎，近排做你地依行好似幾危險，你小心啲呀。」

係指殺人犯嗰單野

我叉起嚿豬扒塞落alex個口

「又幾好食喎。」

「洗乜講。」

「等我聽日帶甜甜嚟食先！」

吃過好吃的，就想有你陪我再吃一次

「阿金你女朋友唔反對你做ptbf咩？」

喺我同alex行緊去買蛋牛治嘅時候，佢突然咁問

「我無女朋友架。」

「又係喎可，有都唔會做啦。」

「咁又未必，睇人架啫，大把男仔有女朋友都照做，真係睇情況。」

「佢地會唔會覺得對唔住女朋友架？」

我轉身望住alex

「就係因為覺得無對唔住女朋友，先做得出。」

Live 呀

每個人選擇依條路嘅原因都唔同

有人為錢

有人貪新鮮

有人想乘機食女

李星想搵到一個真正鍾意嘅人先做

浩然想忘記最鍾意嘅人先做

而我，只係想成為拯救我嗰個天使

可惜進退失據，因為唔分清楚真假，而令一切變質

妄想成為天使嘅凡人，最後墮落為惡鬼

More

新讀者 live

我拎咗蛋牛治，遞比alex

「ptbf就係一份咁容易會傷害到人嘅工作。」

容易傷到人，就係依份工嘅本質

因為賣嘅係感情

「你有無，傷害過人？」

我轉身，無答

妄想成為天使嘅凡人，最後墮落為惡鬼

唔知點解啱啱Alex提佢要小心嗰陣
覺得Alex就係個殺人犯

追咗巴打咁多嗰故第一次live 到

btw 巴打嗰遺書故好正

多謝你呀～

alex同我企喺路邊食蛋牛治

「你條友吖⋯⋯應該拎出嚟，餵我食一啖先，然後先自己食架。」我繼續指出佢嘅錯處

alex好似隻弱智猩猩咁，呆咗兩秒先遞塊蛋牛治過嚟

「得喇得喇，你聽日先咁做啦。」

佢狼狽咁想拎筆記抄，於是我就幫佢拎翻袋野食先

望住佢努力記錄一字一句嘅樣，我不自覺咁笑住呼咗口氣

羨慕你，能拼命地為一個人努力

出多幾篇啦

「嗯？你笑咩？」

「你個禿頭好似一拳超人。」

「哈哈！又真呀依個！」

我伸出手，搶走佢本筆記，撕走今日嗰兩頁

「呀？喂喂喂！做咩？」alex好似個玩具比人整爛嘅小朋友咁樣

「我諗，你唔需要依啲野。」

我唔想alex比虛假污染

「但⋯⋯但係⋯⋯」

我未等佢講完就話：「如果聽日甜甜同你講，咁你唔夠飽架喎，而你答飽唔飽唔重要，重要嘅係同你一齊食，咁嗰個根本就唔係你。」

嗰個只係我由投影出嚟，虛假嘅甜言蜜語

我唔想為白紙寫上黑字

「甜甜愛你，係因為你係你。」

如果佢照足我說話做，咁甜甜愛嘅人，其實只係alex背後嘅傀儡師

若成為木偶，注定沒有人會愛

於是，傀儡師剪斷絲線

傀儡師對木偶說，自己起舞吧

金仔好有型

alex比左錢 咩得著都無

有得拖金仔隻手仔

可唔可以出快啲

「要練習拍拖，無任何一個人比甜甜更適合加喇。」

「不⋯⋯不過我驚我悶親佢⋯⋯佢會唔要我。」

身形操得好fit，唔代表心靈都係

「咁你就唔好悶親佢，用你自己嘅方法。」

如果係為咗最愛嘅人，願意一字一句抄低筆記嘅你，一定可以做得到

就算無傀儡師，舞步顯得笨拙

但只要係你靠自己雙腳跳出嚟嘅舞步的話

甜甜，一定會為你鼓掌

一有蛋牛治就諗起第2個故

金仔搵笨

都未埋單

點解覺得你講中左

啲文筆真係好好

如果冇人鍾意個木偶嘅舞步
咁個木偶可以點

好鍾意你呢句

「只要係我⋯⋯跳出嚟嘅舞步？」

alex嘅樣，有少少難以置信

「係。你唔需要學我把口，因為我係假貨。」

佢面上，綻放出一個好似見到個仔成材嘅笑容

我舉起兩隻手指

「alex，聽住。可以變得成熟嘅方法有兩種。」

要麼受傷

要麼思考

以真心驅使大腦思考

心入面只有「因為愛你，所以要靠自己變得更成熟」嘅心意

唔需要借助咩ptbf，更唔需要搵外人練習拍拖

靠你自己就夠

alex，你要變得成熟

嗰種就算唔受傷，都可以擁有成熟

到底個腦要裝咩
先會諗到揾條仔黎練拍拖
但alex同金仔又幾sweet

live咗
金仔看透人生

「咁如果去到最後，甜甜無為我嘅舞步鼓掌，咁點呀？」

alex講野嘅語氣，有少少唔同咗

傀儡師說，那就回來吧，我會抱著你的

我好似路飛咁露齒笑，話：「到時你咪搵我，我同你互射一次囉。」

噗！

alex忍唔住抬頭哈哈大笑，佢笑到標哂淚水咁滯

「好野好野，我從來無見過好似你咁嘅ptbf！」

alex嘅聲音變得豪氣

咦？依家咩情況？

alex睇中金仔

從來無見過
Alex有搵過ptbf

又liveMore!

連環殺手

More more

屌唔撚係啊

屌唔係俾人講中佢係殺手呀嘛

安已不

大家冷靜啲

孤獨探戈
總好過勉強自己跳自己唔鍾意跳既舞步

純情既alex要變啦

「你諗都諗到啦！點會真係有人搵男人練拍拖架？」

我打咗你突：「咁⋯⋯你係咩人？」

alex好鄭重咁向我鞠咗個躬：「首先我要同你講句對唔住，我一開始接近你嘅企圖係呃你嘅，我並唔係真係想搵你練習拍拖，甜甜亦唔係我女朋友。」

我⋯⋯比人呃？依條大隻佬咁好演技？

「我地係網上起ptbf底嘅小組織，不過你放心，我同甜甜佢地淨係會爆啲呃蝦條同破壞人地感情嘅賤男。」

佢真係走去開自己連登ac比我睇，嗰啲爆大鑊嘅post真係佢出

「你咁放心講自己真實身份我聽呀？仲自爆ac添？」

「我地嘅宗旨就係，如果個ptbf嘅行為同價值觀係我地認可嘅話，為表一開頭呃你地嘅歉意，就會報翻個真實身份。」

「你唔驚我報料比其他ptbf知你地嘅事？」

「我地自然有方法繼續做到測試架啦。測試嘅人同身分，爆料嘅ac要幾多就可以有幾多。」

由alex之前同而家嘅對比睇起嚟，佢甚至係佢背後嘅組織都好專業

「點解你地要咁做？」

終於要互射

live咗 仲以為會互射

呢個轉節真係同我喺ptgf post見到我朋友嘅反應一樣
撚咗個突

李星係咁先

佢都有睇我

互射

Alex個角色令我諗起TVB個李嘉

個光頭

我個個都睇哂，因為好多人po個故做my story

圖？

alex遞另一塊蛋牛治比我，我搖手話唔要

佢一啖就解決咗

「正如你所講，ptbf係一種好容易傷害到人嘅工作，但入行門檻低，又借網絡擴散，所以做嘅人質素都參差不齊。我地做到嘅野唔多，但爆料起底話比人知邊啲係賤男，叫人唔好幫襯做個警惕，以我地嘅能力要做係絕對無問題，目前為止效果都唔差。」

無錯，因為連環殺人事件同爆料事件，事實上真係少咗好多人做ptgbf，雖然點睇都係殺人事件影響力大啲

「我地唔會一碌尻打一船人，雖然依個圈子入面，傷害人嘅賤男真係好多。但我地仍然唔會否認ptbf之中真係有少數分子係幫到人嘅，所以我地先會逐個逐個放蛇測試。而你呢？」

alex大大力拍我膊頭

「我諗你係幫到人嗰啲少數分子。」

金金

alex嘅說話一直喺我腦海入面迴盪

我係幫到人嘅少數分子

真係咁咩？

我從來無將任何人喺懸崖峭壁拉翻入嚟

相反，我將人推上斷頭台

但今日，我好似得到外人嘅認可？

惡鬼問，我要救多少條命，才能補償一條命？

天使沈默

天使永遠地沈默

金仔嘅故幫到好多人舒發

仲唔係殺人變態佬？

我冇Post 驚比人起底

我打呢句嘅時候都係諗起呢首歌

我望住自己嘅手

alex話，未捉到殺人犯之前，你小心啲啦自己

最後我都收咗佢錢

我係幫到人嘅少數分子

佢嘅說話仍然折磨住我

惡鬼想模仿天使

無可能

因為就算惡鬼成為天使

都只係假貨

抒發 好似係

假架啲奶!!!

「喂！做咩望住自己隻手發吽逗呀？」矮我一個頭嘅女仔喺我面前出現

極其普通嘅面孔同身材，一個正正常常，平平凡凡，留及肩啡髮嘅女仔

「無，諗緊野啫。」

佢伸出兩個拳頭

依個已經係我地見面嘅習慣

我點一點佢右手

「叻喎，今次估中。」佢張開手，手心入面係一粒牛奶妹糖

佢就係我嘅熟客，牛奶妹

岩岩睇到落低見到未更新想走之際見到金仔po文1s 內心好滾動

做咩要係咁強調自己係假貨

睇過遺書故
LM

為左追金仔既故 特登開ac支持

我都好鍾意發哞哣架

岩岩出去買左本遺書
廢時買袋
拎住行街都有女女搭訕
多謝金仔

又live左啦

竟然追到live了
有喺紙言睇遺書故 好正
下年諗住做套話劇
突然好想將依個故變成劇本
製作套舞台劇出黎俾人睇

牛奶妹

我又返嚟探你啦金仔 呢幾日放假出多啲呀

點解20幾歲就禿頭 好我錯重點

舊讀者留名
要麼受傷，要麼思考，呢句真係好入心，或者係受傷過後嘅思考先令人成長得最快，而所謂成熟應該係痛嘅代名詞，唔一定得到，但一定會失去 好想快d知金仔經歷

樓主加油

每個乞愛之人必有可恨之處

可憐之人必有可恨

只要有想成為真貨嘅意志,假貨就比真貨更加真實

最後金仔變左做天使?

因為魔鬼墮落之前亦曾經係天使?

新讀者留名
內心掙扎同現實嘅反差描述得好淡然又好到位
同埋巴打係咪好鐘意王家衛電影？感覺上有佢嘅影子 對白同角色設定都係

好撚好睇呀

pish

你live得咁貼我仲滾動

因為啲奶假架

多謝你喔～

睇名就知喇～

遺書情緣

Morning 金仔

咁有諗頭

好吖～

知音人

係就好咯

墮落前都只係凡人

最愛東邪西毒
阿飛正傳都正

喂halo鐵粉

push

終於都live啦我

劉明

Google Play Store 已經有唔妥電子書版，即時俾錢

一日睇完遺書故，依家好空虛
金仔加涷4

Live live

新讀者留言
Follow左你ig了

一個屎坐兩個巴士位既大肥仔留名

好耐無見啦龜巴

先正評後留名再追文

先正皮再lm
支持樓主高汁故

live
覺得金仔不斷拯救人好型
但好卑觀
好想知金仔之前發生咩事

牛奶妹 我花名

仲唔出文

新讀者留名，講alex同甜甜嗰段好中
初戀同之後拍拖真係完全唔同感覺

又追到live
等你啊金仔

牛奶妹係一個我幾鍾意嘅客人

事關雖然唔知點解，但佢同我一樣將真假分得好清楚

佢話，佢只係鍾意拍拖嘅感覺

佢話，自己唔會有幸福

鍾意拍拖嘅感覺

同愛上一個人

是不同的

前幾日睇咗套舊電影
十心

follow 左樓主ig啦
一陣追埋樓主其他故

前幾日睇咗套舊電影
戇直舞男2 笑片嚟
又係講一個殺手專殺啲男妓

好似聽過

拍拖嘅感覺，任何人都可以給予

但愛上一個人，只有佢可以給予唯一嘅感覺

「邊個危險啲，一睇就知。」

牛奶妹正職係做啲乜乜投資公司，所以成日同我講要做好風險管理

「如果只有一間雞蛋供應商，到佢唔賣貨比你，你間公司就等執粒。」

但有好多間供應商的話，佢唔賣，咪搵第二個賣

反正，就只是雞蛋罷了

有文

「就係因為我將啲雞蛋分開放，所以爛一盆都唔駛驚。你就係太重視一盆雞蛋，先會搞到自己咁架咋。」

有一晚，當我同牛奶妹講咗我嘅過去之後，佢就話，係我自己攞嚟

我都覺得好有道理

係呀，點解要咁重視一盆雞蛋？

「你只係唔面對現實啫。」

牛奶妹係個重度現實主義者

她總是對的

Live 啦終於 但好奇想知alex個組織邊度有咁多錢去踢爆哂d ptbf

下年要做某話劇既監製 依家物色緊劇本

終於追到live
真心高汁故，爸打繼續努力出多啲文

金仔竟然肯自爆過去

又有文

睇完戲出嚟，我照舊問佢爆唔爆房

牛奶妹唔會好似阿螢咁，期待上床過後關係會變得唔一樣

佢只係好純粹咁搞完就算，甚至次次都早走過我

每次我訓醒，身旁嘅枕頭就已經放咗工作嘅酬勞

「唔喇。」

「少有喎。月經失調呀？早咗嚟嘅？」

「唔係呀，我有男朋友喇。」

我呆咗一陣，一時之間比唔到反應

「有男人令你改觀喇？」

牛奶妹放開我隻手

「我以前咪話拍拖嘅感覺，任何人給予嘅都一樣嘅？」

佢約我，係想睇下，拍拖嘅感覺係咪真係一樣

「結果原來唔一樣。」

Live了

又少咁個熟客

live左

Ptbf 變左真fd 咁
點會一樣

好有feel

恭喜

加油 好正

世上何處無芳草，何必單戀一支花
但係我最鐘意個一支，就只有呢一支係咁特別

點解放蛇要搵個大隻佬放 要知個ptbf係咪立心不良，搵女仔唔係會準d咩？

Live咗

越嚟越想知金仔嘅故事
加速

「所以你決定將啲雞蛋放翻喺同一個兜喇？」

牛奶妹見我用翻佢以前用嘅比喻，笑咗出嚟

「係。無法啦，愛咗就係愛咗。講真，有啲驚。」

「咁又係，你得翻一兜雞蛋。」

「希望佢地唔好爛。」

「好危險架，你自己最清楚啦。」

「係呀。道理我明呀，我都叫自己唔好咁傻，偏偏就係傻咗。」

總有一個人，令你打破原則

總有一個人，令你只想全心全意，抱住一盆雞蛋

「就算係而家，我都每分每秒諗住同佢見面。咁講你好衰，但係我⋯⋯我好後悔今日同你出嚟，一路諗依兩個幾鐘，如果同佢一齊而唔係同你就好喇。」

「咁就唔好再搵我哂時間喇，走啦。」

「點都好，多謝你。」

「傻啦，你比咗錢架嘛，我多謝你就真。」

牛奶妹轉身離開

我望住佢嘅背影，就好似筆直向目標衝過去嘅短跑手，每一步都係咁強而有力

試過愛上一個人，就唔會止步於粗製濫造嘅拍拖感覺

心靈嘅空虛得到滿足，就唔再需要ptbf

「希望你盆雞蛋唔會爛。」

當雞蛋都化成小雞，你就不會再寂寞了

牛奶妹走咗之後，我本來諗住翻屋企

點知收到一個電話

「喂？又話唔再搵我嘅？」

一把喊緊嘅女仔聲傳嚟

「阿金⋯⋯救我⋯⋯救我呀⋯⋯」

係阿螢

「我需要你⋯⋯」

阿螢 咩事，等我替金仔救你！

樓主係咪細個睇得特工阿wing多
個風格好似

我想代替金仔個位

耶撚作品Q版特工

唔講唔覺

睇完成套Q版特工
都變相上左一個主日學
樓豬繼續

金仔 出文呀
好想睇

係喎
叫q版特工先岩

講到呢到都差唔多入正題，同阿瑩係一齊啦，要佢幫阿金解開心結

我盆雞蛋又跌到爛晒

又吊住我條癮

係呢個位停

金仔嘅好
就係唔會有假象存在
斷頭台比起係懸崖拉入虛幻來得更有建設性
不過痛係無法避免
btw
由開始睇呢個故就諗起
欺騙自己有何難

又咁快追完，好失落

佢都有睇我
其實佢應該睇哂

屌我五分鐘就上黎碌一次

到底經歷過d咩先寫得出遺書，唔妥，同呢個故
3個完全唔同類型既故事
想約作者本人食下飯
如果你做ptbf我做你第一個客

啱啊

當我去到佢屋企附近，就見到阿螢坐喺樓梯

佢見到我，就即刻衝上嚟摟住我

一陣強烈嘅酒精氣息撲鼻而嚟

「阿金！」佢一直不停不停叫我個名

我嘅視線由佢膊頭上穿過，見到昏暗嘅樓梯散落幾個啤酒樽

另外仲有幾排未開封嘅罐裝啤酒

藍妹、嘉士伯、新力、麒麟都有

「嘩，你想開酒吧呀？」

「阿金⋯⋯阿金⋯⋯」

淚水將我嘅膊頭沾濕

「一個靚女咁夜仲喺樓梯街飲酒，好危險架。」

阿螢我黎啦

gogogogo

唔好俾佢停

幫你pish pish

繼續

推推推

「點解我咁犯賤呀阿金？」

阿螢喊到腫哂嘅雙眼瞇成一線，半醉半醒嘅淡紅面容伏喺我膊頭

一撮黑髮喺佢側面瀉落

「話咗唔睇又走去睇，話咗唔搵你結果又係搵翻你⋯⋯」

「咁你仲走去睇佢啲相又係犯賤咗啲嘅。」

阿螢識得佢ex嘅某個朋友，於是就問嗰個人借咗ig帳號入去睇

佢遞部手機比我

男人不賤女人不愛

人類就係咁犯殘嘅生物

原來聽日假期，我出多啲好唔好？
有無人同正皮

好

等你呢句

皮已正

好想瘋狂俾比正皮

岀呀

正皮已給，請用文狠狠地污辱我

出啦

阿金我要

「見到佢有新女朋友⋯⋯我個心仲係好痛⋯⋯好痛⋯⋯我放唔低呀⋯⋯點算好？」

ig入面張相，係典型嘅情侶閃光彈

「原來就係依個人。」

男人個樣好似周永恆，講真，唔太討好

雖然一臉乞人憎嘅賤男格，但始終我唔識佢，唔知佢為人，都唔能夠未審先判

尤其係當我見到，牛奶妹喺相入面笑得咁幸福嘅時候

我熄咗阿螢部手機

「點解咁快可以同另一個女人咁開心⋯⋯阿潤⋯⋯點解⋯⋯？」

阿潤已經離開舞台

留低阿螢一個，喺街燈嘅照射之下，對住無人嘅觀眾席

牛奶妹嘅聲音言猶在耳

唔係呀，我有男朋友喇

戀愛對一啲人嚟講係喜劇

阿螢嘅低語喺耳邊迴響

點解⋯⋯唔係我⋯⋯？

戀愛對另一啲人嚟講，係悲劇

觀眾對演員說，哭吧，不要緊

因為整個觀眾席，只有我一個

金仔，佢未落單架，唔好對佢咁好住

請問樓主果幾本書叫咩名？我想聽日去誠品買

「我都已經下定決心要搵過個，點解偏偏就係唔啱feel喎？」

阿螢灌一啖酒，佢完全無理力度一野隊入口，搞到啲酒沿住佢條玉頸滑落

阿螢捧住唯一一盆爛雞蛋，一直唔肯放低個兜

「啱feel嗰個又唔鍾意我⋯⋯」佢雙手環住我膊頭同頸

「摟頭摟頸都要收錢架。」

阿螢垂低頭

「點解要分得咁清楚⋯⋯」

分得唔清楚，會死人架

「我包你⋯⋯真又好假又好⋯⋯依家嘅你係我男朋友⋯⋯」

將你嘅溫柔，賣比我

留名
好好睇
不過都係想牛奶妹同啊瑩冇咩交集好啲
btw 好觸動心靈 寫得好好
會keep住支持 記住我是個人渣

今晚唔訓教等出文

正皮加速
Btw 金仔follow 左我ig好開心

金仔正皮加速

牛奶妹同阿螢無論性格都所遇事情嗰個反比好正

不過都係加速喇

我聽完，拎起罐啤酒，咔嗤咁開咗

「我陪你飲。」

阿螢亦同時將個銀包塞咗入我袋

「我要霸住你成晚！」

佢飲完一啖酒就咀埋嚟，強行將酒水推入我嘅口中

酒入愁腸愁更愁

蠟炬成灰淚始乾

才下眉頭，卻上心頭

何似在人間

同阿瑩一齊啦

多謝你

分身都正皮咗

阿瑩 金仔 兩個悲情主角行埋一齊

好心up

Live
好憎d當感情係玩物ge男人

阿潤依個男人，令阿螢傷得咁深，又可以令唔相信愛情嘅牛奶妹愛上佢

真係⋯⋯好厲害

而且仲唔係假貨

佢係真真正正咁，成為過同做緊，我兩個客人嘅男朋友

可以令人愛得最深

等同於，可以令人傷得最痛

阿螢撫摸我嘅面容，佢每一次眨眼，都有淚水流出嚟

這天，我知道了

原來淚腺，是哭不壞的

唔係淨係男人既 女人都會

正

但又好sad

live
專登開account 支持樓主
加油

其實台下的觀眾就我一個

阿螢

大約飲到凌晨兩點幾，我就扶佢翻屋企

酒幾乎都係阿螢一個飲哂咁滯，估唔到佢咁飲得

好在我同佢屋企唔係相隔好遠，送完佢翻去我再翻屋企都唔駛花太多時間

阿螢捉住我胸前嘅衫

「我唔想⋯⋯翻屋企⋯⋯」

佢辛苦咁抖大氣

「翻到去⋯⋯又係會諗起佢⋯⋯我唔想⋯⋯」

其實你，無論去邊都會諗起佢

今晚好多文 開心

阿螢 又睇到我好心噏

唔好傷害牛奶妹得唔得

忘記咗金仔個世界得一百人

我多謝你就真
多謝你既創作

金仔 放過我得唔得
唔好寫到咁sad啦

「咁你想去邊？」

阿螢抬頭望住我，紅腫嘅雙眼，泛紅嘅面頰

水潤豐滿嘅雙唇一開一合

「我想去⋯⋯你心入面⋯⋯」

今晚，因為酒精嘅作用令我心跳加速

佢合埋眼，已有頂唔順，就咁跌入我懷中訓著咗

「唉。」我嘆咗口氣，就揹起阿螢

柔軟嘅胸部壓喺背脊

佢對手，本能反應咁摟實我

帶熱情果香味同酒氣嘅長髮，伏喺我耳邊

「金⋯⋯仔⋯⋯」

今晚，我係你男朋友

我地，翻屋企喇

好好睇啊
睇到個心都痛埋

好心痛
可惜金仔不肯動情

睇到個心好乸

我揹住阿螢，翻咗自己屋企

「嘩你個死仔學人執屍呀？咦？好靚女喎！」

偏偏好死唔死，老豆喺屋企

「執乜鬼屍吖，我客⋯⋯朋友嚟架。」

「朋友定女朋友呀？」老豆唔知我做緊咩工，無辦法之下唯有話係朋友

「朋友呀。」

我揹住阿螢準備入房，老豆拍住我膊頭

「記得呀。」

唔好將任何人睇得太重要

點解老豆要提完再提呢

True

舊讀者留名 雖然好少回post但我都係由遺書故開始睇架！金仔仲follow左我ig呀 繼續加油 好好睇

Live 如果阿金真係唔想同阿螢發展 就唔好比wrong signal 比人

唔瞓住 live等樓望出文

如果呢個呀潤係玩弄感情嘅人
牛奶妹點算
唔好令一個原本唔會再信人嘅人相信你之後又再掉低佢好冇

會唔會老豆之前都比老婆hurt 得好深

唔知仲有無呢

留名 加速

好開心好多文

「知架喇。」

老豆話過，最重要嘅人，只有佢自己

我都唔例外

亦因爲佢唔會將我睇得重要，所以我只能夠自己重視自己

入到房，我就將阿螢安置喺床上

「有無套呀？」老豆企喺門口

「而家搞都無引啦。你搞乜鬼咁夜都唔訓呀？」

「今日訓得太晏吖嘛。我而家出去喇。」

「咁夜仲出去？」

「中環嘅夜晚而家先開始咋。仲有，費事阻住你地兩個啦！」佢向我單一單眼，好鬼噁心呀死老野！

「留精好喇，唔好留情呀。」

佢講完就出咗去

睇到好心痛
巴打係咪試過比人hurt得好深

原來淚腺，是哭不壞的

鐘意呢啲老豆

我沖完涼，就入老豆間房訓

以前，張雙人床有兩個枕頭

而家，有媽咪香味嗰個枕頭已經唔存在

淨低一個沾染煙味同酒氣嘅枕頭

媽咪走咗到而家，老豆一次都無喊過

佢走咗嘅第二日，老豆就將所有同媽咪有關嘅相同私人物品丟哂

我仲因爲依件事同佢嘈過一鑊

「至少⋯⋯至少留一張相都得卦！？」

「唔得。」

當我翻到屋企，所有媽咪曾經存在過嘅痕跡，都被丟得一乾二淨

我衝去垃圾房搵，但一切已經太遲

「觀眾對演員說，哭吧，不要緊

因為整個觀眾席，只有我一個」

咁夜唔瞓

生命之中重要嘅人，都會離開

只要唔重視，就唔會受傷

我係由幾時開始，變得咁怕受傷？

諗下諗下，我就訓著咗

到我起身嘅時候，阿螢已經走咗

枱面上有張紙仔寫住：

給一晚的男朋友

謝謝你

識得分清楚真假嘅阿螢，瀟灑咁離開

仙子說，若你不介意是假的，我願意幫你穿上一雙玻璃鞋

最後呢句係金仔定啊螢講

金仔
好到位
睇到個心那住那住

唔重視就唔會受傷
好心酸

Sad到好中心底

兩點半都有文

好傷感

阿螢係咪可以試下去做ptgf

金仔一黎比佢阿爸影響 二黎應該比人hurt過

但係我覺得 佢阿爸自己都係逼自己忘記 先去玩同唔要啲野

不過可能我諗得佢太好

愈黎愈sad 又好現實
本身仲以為呢個故係好笑嗰啲
Btw好睇 正皮

想知多d啊爸嘅過去

寫故已經係你自虐既方式
睇怕現實中既你都係一個好care人感受既人
睇曬所有巴絲留言
偏偏成為最認真個個
1999ing
Btw 望到阿瑩 真係幾感觸

推 賤男死全家

訓醒有文睇
有個好似呀螢既女仔
帶點MK味女神級
可惜兩年前比個好似周永恒既男仔飛左之後
就傻傻咁等佢等到宜家
唉 原來幾靚幾索都無用
唔做仆街個個就會受傷

推 好好睇

除左誠品有冇其他地方賣？
好欣賞你的寫作風格

金仔讓瑩俾我

其實我真係做唔到 對人有無感情控制唔到

睇到個心拿住拿住

出文

好撚正呀 金仔

其實台下的觀眾就我一個

新讀者留名 LIVE咗
等咗幾年，我終於搵到個同紅van差唔多level的故
利申兩個作者風格唔同，無得比較
趁宜家追翻你以前的兩個故先！

紅van

睇完金庸個唔妥故，
簡直覺得紅van係膠故。。。

btw金仔一定好靚仔
連啊瑩都溝到

紅van爛尾喎

快啲出多啲文慶祝post 1超過二千個正評喇

二千正評，仲唔岀文既

好想瘋狂俾正皮

錶你又無啊？幾點？文呢？

好好奇金仔真人拍左幾次拖會寫到咁既故
我地年紀應該相近

我望下wtsapp，暫時無新客人

浩然話，不如今晚飲杯野

佢咁講得，我就知琴晚演唱會發生咗啲事

李星話唔得，因為夜晚有客

結果我就同浩然兩個自私約

「琴晚，係咪有咩事？」

「見面話你知。」

其實佢未講，我都大概估到咩事

如果，有多一張演唱會飛，你會唔會跟我走？

26s 新文 正 點解我覺得浩然會係演唱會撞到

1m新文

兩位跟車咁貼

巴打保持隊形呀喂

夜晚，照舊係中環碼頭嘅樓梯

浩然已經自隊咗幾支青島，佢拎起飲到一半嘅酒樽，向到達嘅我舉一舉

我坐埋去

「一早叫你求其搵個客陪你去架啦。」

演唱會上，浩然得自己一個，但係就見到小曼同新男朋友一齊

「佢兩個，真係好開心，好開心。」

看到你幸福，我就滿足，我就消失

本來喺人海中漸漸淡出就係浩然最後嘅結局

但一隻手穿過人群，叫停咗佢

「喂，陳浩然。」

停止咗嘅章節，再次轉動

若有機會寫下去，會是怎樣的結局？

16s 快d繼續出

起歌

經過一些秋與冬...回憶中...無端為你動容...

mv

嗰一刻嘅浩然，好自然咁露出一個微笑

「啊⋯⋯記起喇⋯⋯依個就係我地第一次講野嘅時候，小曼露出嘅笑容。」

就算只係一剎那，但確確實實得到拯救嘅微笑

或者一生人只有一次嘅，僅僅一瞬間嘅心靈滿足

自從同小曼分手之後，為咗忘記，浩然選擇踏上ptbf嘅路

但無論身邊有幾多人都好，佢地都唔係小曼

「我都做咗ptbf咁耐，原來都無琴日咁自然而然咁，笑出嚟。」

live 咗

浩然拎出煙，佢知我唔食，所以自己拎一支就收翻埋

「又食呀？」

「依個已經係我同佢，而家唯一可以相連嘅方法喇。」

同一個人拍拖，唔多唔少都會有啲小動作同習慣受到對方影響

對浩然嚟講，食煙再用手罩住個口，吐氣，已經成為佢嘅習慣

分開後，也只能藉著這些小習慣，來想念你了

好現實好ssd

無謂再關心你

習慣

習慣得可怕

很

好sad好心up

仲有埋圖

正皮

點解我覺得李星要死啦

幾點再有文

留名
我覺得「母親」係故入面 好重要
睇過好多故 「母親」一角多數嗌 老母/媽媽/阿媽
少之又少用「媽咪」
老豆同媽咪 有種好強烈嘅對比

諗返起嗌自己阿媽做「媽咪」
已經係小學嘅事
當時嗌得好親切

而家 一句阿媽就算

遺書係正常書局有冇得買

金仔個世界好細

我都想知

商務 三聯個類都有
再唔係去旺角開益

阿螢嘅經歷同我一個朋友好相似
金仔嘅文字雖然並唔係咩睇完會嘻嘻哈哈笑完就算嘅文字
但希望佢都可以睇完個故喺看似絕望入面搵到救贖

又live
加速加速

Pish

Live左啦 快啲啦金仔

浩然呼出一口煙

「我⋯⋯翻咗去之前間木工廠度做。」

佢喺袋拎咗張電話卡出嚟

係佢用嚟接客嘅另一個電話號碼

「唔做喇？」我望住佢手中嘅電話卡

「唔喇。錢都搵夠，但過咗咁耐先知，真係忘記唔到。開唔開心依家野，呃唔到自己。無意思，真係無意思。」

錢，總會搵夠

人，無法忘記

佢話，既然無辦法忘記，唯有繼續愛

「佢有男朋友喇喎。」

浩然整熄香煙

「我愛佢，同佢唔愛我無關係。」

我愛佢，同佢唔愛我無關係

再後悔又有咩用

好心痛

我愛的人 不是我的愛人

應該係時候差唔多有人被殺

唔通浩然會死

見到即刻追到live
金仔又出現啦
有故追又有返人生動力

好似有聲咁

收工啦我
好想睇多啲呀

「就算你繼續愛，比你萬分之一嘅機會，佢再同你一齊翻，你最後都係會對佢無感覺。」

「失而復得，就會更加珍惜。不過到我真係打動到佢先再算啦，我又無打算做乜，淨係想默默咁繼續愛。」

生日嘅時候，新年嘅時候，一句簡單嘅生日快樂、新年快樂

唔糾結、唔痴纏，只要一句，令對方知道自己心入面仲有佢，已經好足夠

「反正都忘記唔到，反正仲愛緊，咪慢慢等。賣感情太攰喇，我唔想有朝一日小曼真係翻嚟嘅時候，我已經賣哂自己嘅感情。」

我舉起酒樽，同佢乾杯

「你認定咗，佢就係你最愛？」

浩然點點頭

心，滿了，放不下另一個

live 浩然嘅感覺 我明白

啱先睇完<住果度唔妥>
想問點解2020年既意識會有2040年既記憶既

你睇咗書嘅結局或者會明

失而復得，就會更加珍惜。

如果 我係小曼就好

「你咁樣，唔好會痛苦咩？」

「唔會，只要係小曼的話。」

我同佢一齊飲咗啖酒

「你條傻仔。」

佢笑

係呀，我就係傻仔

浩然將電話卡壓落地吓，咔一聲，張卡分成兩半

我搭住佢膊頭：「等到攰，咪搵我同李星，飲下酒咯。」

若你累了，就回流星號吧

live曾經都有過咁嘅傻仔但到最後都係變左 好心up

第一次追金仔嘅故 好好睇！見各位巴絲都有睇過寫遺書同住個到唔妥 搞到我都心旭旭想睇下
但我好驚鬼故靈異個類 係咪唔岩睇？ 2個故個名聽落都好似恐怖野咁

一開始係幾恐佈，但睇落就明白咁恐怖係有意思嘅
唔妥係一個好特別，有深度嘅故

利申 今日睇哂

遺書唔恐怖架

「得架喇。」

一係就等到小曼回心轉意

一係就等到浩然真正放低

結果只有一個

佢拎出手機

「嘩，咁夜仲有突發新聞。」

我哄個頭埋去：「乜鬼呀？」

「負傷裸男狂奔大街求救？」浩然㩒入去睇

一個身受刀傷嘅高大男人，被醫護人員送上救護車

「喂喂喂⋯⋯唔好同我講笑喇⋯⋯依個唔會係⋯⋯」

我同浩然對望一眼，我即刻拎手機出嚟打比李星

無人聽

流星號，墜落

李星 唔好啊

李星啫係大丁果個定靚仔果個？

緊要關頭live左

睇到好心up 我個ex同浩然好似
其實有時太大太無條件嘅愛都會令人壓力好大
而家只係想佢快d放低自己搵到幸福
我睇到佢放唔低都好心痛

殺手出現鳥

好緊張

大丁

如有雷同，實屬不幸

李星會唔會俾人斷左丁

我同浩然即刻打比李星屋企人

佢地都趕緊去醫院

走喇，你地接客嘅時候，自己小心

點可以⋯⋯點可以令嗰次嘅背影變成記憶之中嘅最後一次？

「係喇，我開始做ptbf喇。」

你追求嘅野，一直都搵唔到

「見多啲女人，應該就容易啲遇上重視嘅人卦？」

由一開始做ptbf，對搵到依個人充滿希望

到認清楚現實

接得愈多客，愈明白自己只係一碌被人用完即棄嘅震動捧

但係自己自願賣出去，又可以怪邊個？

「真係好，可以有，放唔低一個人嘅感覺。」

我都想，有一個最重要嘅人

我想講睇哂讀者ig story，見到好多人cap我個故，好開心，好多謝你地呀

好個屁

「你知唔知我最羨慕嘅人係邊個？」

我同浩然一路跑，李星以前同我講過嘅說話就一字一句咁重新浮現

「係家有囍事入面嘅常歡。」

「點解？」

「因為佢有何里玉。」

原來就算我真係癲嘅，你一樣會留喺我身邊

李星，其實你唔係想要一個放唔低嘅人

你只係想要一個愛你嘅人，而依個人，喺你嘅客人之中係唔會搵得到

但係你唔自己試過，又點會心息？

只係，嘗試嘅代價，未免太重喇

想要魚，卻在泥濘尋找，最後被蛇吃掉了

李星好傻

btw陣間上機 去到再追

大大力推

去邊呀

大家都係傻仔

為左個故 特登開個acc
btw 遺書故好好睇

「我愛佢，同佢唔愛我無關係。」

Sad but true.
Btw諗起有本書叫《我愛你，與你無關》

瞓先喇金仔
出多啲文
我陣間五點起身返工睇

搵一個自己愛又愛自己嘅人真係好難

李星唔好死

唔好死 我覺得我又要喊

haneda

比人切左條丁

今晚唔好等小弟，大家早啲訓

早抖金金

新讀者

深夜留名

閱

李星

睇浩然小曼嗰度睇到個心好嗡
但又好鍾意睇

由遺書睇到依家，好鍾意樓主寫嘅故，好啱我口味

加油呀！支持你繼續寫多啲好故
同
加速

太悲情太相似一齊無好結果的

平時都係做開CD rom 但內容真係好入深入肺
主角同依家既自己有啲似

大家都等緊金仔

我愛佢，同佢唔愛我無關係。
喂啊你啲金句唔好咁中好無

屌
唔好斬中要害啊

甘你老母!!!

我到喇，文呢

終於live左

金仔睇讀者啲ig story感覺上好似同讀者互動緊咁

就1001

文阿

推啊

文阿，推啊

我同浩然終於趕到醫院

個學名係無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

係呢，佢有無老婆或者女朋友？

啱啱走哂

我望住通向病房嘅走廊，就只有幾個警察同李星阿爸阿媽坐喺病房門口

佢阿媽喊哂口，阿爸就不停拍佢

唔係啱啱走哂

係一個都無嚟過

「李星而家點？」

佢阿爸轉述醫生嘅說話，雖然全身多處地方中刀，但大多數係皮外傷，有兩處傷口傷到內臟，但好彩佢身體肌肉比較厚，所以無受致命傷

李星因爲劇痛同失血，再加上逃走嘅時候，喺受傷情況下做劇烈運動，所以而家先會昏迷

總體嚟講，無咩大礙

我同浩然即刻好似個洩氣汽球咁軟咗一軟

太⋯⋯太好喇

「你地老實話比阿叔聽，星仔到底做緊咩？做到比人斬？」李星阿爸沈穩冷靜咁問我地

眼見紙已經包唔住火，我同浩然就將佢做ptbf嘅事一五一十講比佢聽

李星阿媽愈聽就喊得愈勁

有一晚，李星望住中環碼頭嘅天空，話上面啲星星好靚，好似為最重要嘅人所流嘅淚水咁，閃閃發光

「我都想，有人為我流眼淚。」

李星，有架

嗰個係你媽咪

不要讓會為你流眼淚的人流眼淚

你條死仔快啲醒呀！

早晨

冇死到 咁講條殺人狂係咪比人捉左

睇到眼濕濕

個仔去左做鴨

因為你個名

做乜抄人個名

我都係因為覺得唔妥故有啲恐怖所以無睇落去

扮工時間追一追live
推

pish pish

前面嚇走太多人，係敗筆

係醫院搞咗一輪，醫生話有咩情況會再同李星阿爸阿媽報告

佢地兩個話收到新消息都會同我地兩個講

啲警察知李星暫時唔會醒翻，無得落口供，就走人先

兩老話始終唔放心，會繼續留守

我同浩然就去買咗啲野食同野飲比佢地，然後就走

「阿金，你自己小心。」

臨走，浩然叮囑我

我本來想話：「你都係。」

但又醒起佢決定唔做ptbf，於是就答：「知喇。」

搭巴士沿路翻屋企，望住窗外不停被抛後嘅風景

唔知到一日，我要入院嘅時候，老豆會唔會嚟呢？

佢又會唔會為我喊呢？

我自嘲咁笑一笑，搖搖頭

無可能

咁耐以嚟，我一次都無見過佢喊

早

又live

金仔好準備新post啦
群情洶湧

今日開到Post3嗎

1001
樓主快d開定新post

好中呀呢段寫得! 好有Feel, 每個人心入面都有個遺憾, 如果有機會修補, 相信會付出一切!

「失而復得，就會更加珍惜。不過到我真係打動到佢先再算啦，我又無打算做乜，淨係想默默咁繼續愛。」

生日嘅時候，新年嘅時候，一句簡單嘅生日快樂、新年快樂

唔糾結、唔痴纏，只要一句，令對方知道自己心入面仲有佢，已經好足夠

「反正都忘記唔到，反正仲愛緊，咪慢慢等。賣感情太攰喇，我唔想有朝一日小曼真係翻嚟嘅時候，我已經賣哂自己嘅感情。」

搵唔到住果度唔妥
邊度有得賣

咁快又準備post 3

開定新post啦金仔
今次個故有幾長 太好睇唔捨得咁快完

睇黎金仔就黎比人斬

覺得呢個故好睇過遺書 可能因為浩然

流星號得翻金仔

金仔就比人斬lu

追到live了

準備迎接新post啦金仔

lmlm
遺書故同埋呢個故都好有畫面感呀 加油

當我翻到屋企樓下，竟然見到阿螢喺度等緊人

「喂，喺度嘅？等緊邊個呀？」

「等緊你。」

「等我？你無約我架喎。」我拎手機出嚟翻查wtsapp，佢真係無搵過我

「係呀，諗住比個驚喜你丫嘛。」

想點呀？

阿螢遞出佢嗰袋野：「曲奇餅嚟架，我焗架，比你食丫。」

「好似唔係咁好喎。」

「得架喇得架喇。」佢夾硬塞咗袋曲奇餅比我

「我唔食曲奇餅架。」

「都話驚喜咯，你收咗先啦。」

阿螢趁我未嚟得切反應，錫咗我塊面一啖，然後就跑咗去

「喂，錫我收錢架！！」

「今次小驚喜當我比咗錢啦！話哂我都係熟客！」

佢回頭大叫，已經跑得好遠

我拎個食物盒出嚟

唔怪得阿螢話係驚喜

盒入面嗰啲根本唔係曲奇餅

係午餐肉

金仔對李星嘅形容，令我諗起李嘉，而家佢一出場，好有畫面

5m新文

快啲同佢一齊啦
人地好女仔黎

怕左之後故仔既發展
本身好熱衷追post，依家我都唔知追唔追落去好

其實我覺得老豆收埋好多野係心 佢先係最寂莫
老豆呢個身份始終都要保持大男人 要堅強

阿螢係呢篇故金仔既MIKI
希望今次係HAPPY ENDING

係就好

手持午餐肉有女屌

搞到我都食埋佢份午餐肉

笑到我 好有畫面

阿螢咁好
不如接受人地啦

驚咩呀

變咗純愛故

我再食應該會生cancer死，但又抵受唔住誘惑

結果翻咗屋企之後都係開咗個盒

估唔到阿螢又幾好手勢，切到佢地薄一薄咁再煎，就算放耐咗，個質感仍然脆卜卜

「好食⋯⋯」

袋底仲有張紙仔

寫咩呢？

我拎出嚟睇

我會令你變成真的

唔知點解，我嘅嘴角微微彎起咗

呀瑩唔撚係殺人犯掛

我都有咁諗

佢老豆先係

呀螢有d miki feel

哇一禁入黎就有文睇 仲要係15s前post架
好興奮
樓主繼續加油

1001啦

遲啲阿金應該都會比人斬

理鳩佢 總之呀瑩唔可以係殺人犯

唔好啦

多口問句 巴打個名係咪睇完套戲而改

995 金仔 群情洶湧
新post啦要

[url]是咁的，我嘅職業係ptbf3 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好彩開得切

拎個尾彩

推埋佢

睇嚟上唔到1000正皮